得罪講句，只有青頭仔先會話肥婆唔正

扑過嘢嘅巴打先明

我青頭仔都知正

你至sick four

我青頭仔都話肥婆正 仲成日被fd笑

最近愛上咗肥妹仔呢type
利申青頭

@女人=煩

不了 哨牙

又青頭

收到風，樓主=Catgirl

屌你個名好好笑

得意又qq

好撚賤

肥婆唔正

gpa攞1

100%無添加

搣住啲腩肉糞

👌

好癲 moon到實

毒舌嚟講呢個世界邊有人夠你勁

屌你死假膠

引晒啲青頭出嚟

你嗰件都唔差

小肥婆正

叫親雞都唔小心俾d肥婆呃咗入房

egger?

收斂咗好多啦

真心認同

我無

Catgirl條隊尾過咗小西灣未

你有心搵肥婆

🤷‍♂️

無可能

樓主係阿ken？

玩腳算

排緊隊頭唔知

小肥仲正

淪為行過～寵物～～😭

唔sick ball

屌唔好提呢個騙子

首先我想知你諗既肥婆同我既肥婆既分別

腳=perfect池

我受會然XX?影響

正常人都有腳

靚腳唔係個個有

sorry

好想同靚腳交配

@金魚🐠

bb又吹奏我

打晒蛇餅 我自動棄權

愛你就要吹奏你！！

我69都打蛇餅啊

同我69？

自打

個作用力同反作用力試過真係返唔到轉頭
利申 處女

我打飛機tim呀

幫我

唔出奇

幫我打

吹我！！！！！！

$1k/min

吹脹u

你果然係雞

肥婆塊閪好撚臭 不了

Bb我哋肥肉撞肥肉

call我啊

邊個叫你走去聞。。。

撞到嘭嘭聲

我得icq

啪啪聲

喔噢

大大地轟你

錄俾我聽